給你一柄手槍 給你一發子彈 不等於要放進誰的胸

dllm死黑警

如果我同拉登，希特拉，同一隻黑警共處一室，而我又有兩發子彈，我會選擇開槍打黑警，兩次

見識少唔知乜歌

200分

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

［致香港人：你地悲憤完未？］

潛龍勿用

潛龍勿用 極待撫慰

原唱奶共狗

反了反了

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行